(Free)感情萬事屋

睇下有咩可以幫到手
cool煲 分手 媾女 etc 乜都得
利申多的是時間 巴非厹 純粹想打發時間

我要初戀呀

搞鳩之前條女呢

你都搵返個ex啦

冇對象想拍拖ok?
巴 飛機

有無條件？有咩接受唔到？

點搞？搞完你會點？佢又做過啲乜？

搵返前前度了

陪我拍拖。。。。利申，認得你個名

得啊有咩條件優勢？對象又有咩要求？

哈哈我記得你！

你之前同個frd好似冷淡咗嘛 呢排點啊你？

唉。。。有乜點呀～～迷失於茫茫人海中 搵緊男仔錫我咁囉
你呢。。。依家點呀？

btw.... 拍拖得唔得啫

我直嫁屎忽鬼 留低聯絡方法我陪你chat下啦好無？

我想鍾意返我自己

但喺有咩阻礙？

有咩幫到你啊巴打？

fd搭fd食飯
食完冇問佢拎電話

Hi

係邊度食架？有冇方法再出嚟食多次飯啊？

hi！有咩幫到手啊？

堅想問 男仔對女仔有好感既表現

有冇telegram 啊？

點樣可以放底佢，差不多4個月了

有男朋友但對另一個男仔親密過
仲好掛住個男仔
求屌醒

其實電話就問我朋友都拎到
但咁樣搵佢好似怪怪地
如果靠我自已拎到，就自然好多

有！suckmydickli

會好想搵你好想同你WhatsApp
眼光會不時望去你嗰邊
最起碼唔會成日有Dead air

details？一齊幾耐？

無限放大你男朋友嘅好處諗下佢係你最折墮嘅時候對你不離不棄 諗下將來同你行婚禮嗰個係邊一個
一路以嚟包容你錫你寵你嘅喺邊一個
諗下如果有日佢對你嘅好變咗做對第二個女仔你會點
有無好d？

你有冇搵過佢啊？如果有佢有冇覆你啊？
如果無 咁幫你諗下啲開場白啦！
佢性格係點架？

有好啲
Cap低段野警惕自己先

啱啱同女朋友分咗手
一時間好唔習慣 好難接受

因為啲咩事分手呀？

haha最緊要幫到你

佢話係埋一齊既感覺已經唔同咗
覺得適合做朋友多過情侶

想問下一齊幾耐？

5個月

有冇先兆嗰啲呀

對自己個女仔fd有好深既超友誼感情，求屌醒
利申紅巴

其實一句講晒 all in ornothing嫁炸 無得屌醒因為你唔去馬你心會羅羅亂 最後都會去馬 利申過來人

衝動去馬 舒服啲
但後果自負

一係就忍

佢去左英國讀書，同時仲鍾意緊佢ex

無阿 上星期三仲出完街睇埋戲
星期五就變咗我皮

佢鍾意左幾耐 你覺得你去馬你有冇機？

面對面？？

手機 whatsApp

你點cool煲？？

女朋友生日送乜好

我無做到野
只係想知點解要咁做
同埋等佢考完試之後send咗千字文比佢

想有心機啲？定貴重就得？有無budget？

咁佢有咩反應呀？

覆返千字文比我
解釋點解咁做
話雖然唔捨得我 同我一齊好開心
但仍然決定咁做

其實佢都覆返千字文俾你打俾佢都幾有誠意去離開你 不如搵返個？

Sorry阿巴打 我唔太睇得明
Sorry

點令條仔死心塌地

即係佢已經決心離開你..
Move on啦巴打

未搵過佢 食飯都係成班傾答下咀
單獨對話都係得一两句

性格就斯文，好大體
但聽朋友講成日係屋企煲劇，睇片，毒毒地咁

計埋佢地一齊果陣既話就一年幾
我絕對冇機 雖然出街有d行為都幾親密，但我諗佢只係當我係阿哥
究竟點先可以做到純友誼

同其他女仔相比
佢相對好少同我講野
大家都唔敢望大家咁
感覺似唔知點咁
其他女同事同佢好frd
唯獨對我會好有禮貌咁
利申 我絕對冇做過啲咩得罪人 正常打工仔一個
單獨一齊會尷尬dead air
好多野都冇啦啦幫我做埋
有次放工 同佢對面經過
佢同成班frd講緊野
開頭我冇留意到
但抬頭個下見到佢望住我
係似突然靜止唔講野咁
我扮睇唔到咁同frd走左去
我唔想會錯意 就一直都唔出聲
但又想知點

如果佢係hea覆你都仲有機 如果佢好用力去解釋點解要分手嘅時候應該真係冇機會啦巴打

睇下我今朝個post

咁你投其所好啦 留意吓佢平時睇啲咩戲你都睇下打定個底先 第日都有話題可以傾

我個人覺得你要搞清楚你到底係想去馬定係想退多一步做純友誼 呢d無得返轉頭

佢對你有冇啲好特別嘅舉動或者說話？？

佢只係話短時間之內都唔會改變諗法
我都無再死纏落去

曾經單獨時佢會避我視線
其他女仔佢又唔會
多人既時候會扮唔識我咁

同個女仔表白被拒絕
然後佢宜家又有男朋友
我自己覺得面對唔到佢
好絕咁話我地只係普通同學
其實咁樣係咪好傻仔

你試吓你有少少表態都有興趣先啦 睇下佢反應點如果佢唔抗拒即係其實順其自然就一齊到嫁啦！

有咩問題 之前睇返個post話有男朋友姐係競爭對手得一個 好過你同一大班兵爭 唔好做後悔嘅事啊巴打

雖然我把口講到咁絕
但唔多唔少係想同佢仲有D計傾
不過又知道如果同佢繼續做朋友
係幾虐待自己
真係唔知絕定唔絕好

或者我真係未必放得低佢
雖然競爭對手得一個
但係樣樣條件都贏哂我
我已經無野好講

同同性一齊左兩年幾 佢對我一直都好好
當初揀得佢就預左唔會結婚
但而家見到身邊既人結婚生仔又好羨慕...
同埋因為家庭問題大家而家唔會同居/過夜
覺得會呢樣野而生疏左 (番shift 好難見面 相處少)

唔好諗到咁灰無論點都有優點嘅
你可唔可以將自己優點無限放大佢令到佢鍾意你呢樣野呀

係咪因為同性嘅問題而被阻撓？

我想屌免費閪又唔要醉娃

可以點？

認認真真媾條女得唔得先？定要速成？

我想要個男朋友 但佢唔可以介意我心入面有第二個

教我點令到佢做主動

本身自己情緒收得埋唔埋？

佢係邊個？主動做啲咩？

係 其實一開始揀呢條路應該預左 但而家又因為呢樣野而怪佢 覺得自己好衰
一個禮拜見到兩日已經叫多 講緊既仲唔係全日見

咁其實你諗清楚自己想點未？自己立場喺點？

岩岩ig direct 佢
希望傾2咀再問電話

180cm 30cn 單手游得出公海
對象要靚女大波長腿性格好唔港女

諗唔清楚 我都唔知自己想點

介紹女女比我ok?

鐘意左個男仔 識左兩個月
實質單對單Whatsapp 就一個月
keep左幾個星期唔斷咁傾
佢個人都偏靜 唔似話好多女圍好social既人
有時唔知佢係想恰鳩我定點
會覆「...」「55」hea鳩我
利申：非mk個種
有次我read左佢啲「...」唔覆 佢半夜話sor9 啱啱hea左你
本身琴日同今朝都傾得好開心 覆得好快
突然間講左啲鳩野 我話唔識覆 佢話唔洗覆
我再講其他話題 然後最後佢5我
反反覆覆咁忽冷忽熱就黎玩死我喇
其實自覺機會唔大 但愈黎愈沉船

離開你 我安靜地抽離
不忍揭曉的劇情
我的淚流在心裡 學會放棄

算啦,已經過左去
佢已經有男朋友,我做咩都無用
況且我都唔鍾意爭人地既女朋友
唯有做好自己等下一次黎個陣
唔會再傻仔搞到機會溜走

諗多啲話題打底會好啲！

你肯定佢無女朋友？？唔喺搵你zip時間？

想點識？單手游出公海幫唔到你媾女

你問下自己！一子錯啊！

巴打咁好仔 睇開d 想傾可以搵我嫁

怎麼了？？

冇女朋友就肯定既 因為佢啲fd成日串鳩佢forever alone
但唔知會唔會中意第個溝緊第個

多謝你
其實呢幾日我keep住叫春
都叫到D人覺得煩
我都廢事再講太多
反正一切已成定局
只係個傷口未完全好番哂
慢慢冷靜緊,應該好快會無事

佢連眼尾都唔望下我